2233準備開車

目標1.3-1.5
申利0.86買左

巴打咁有信心？

有幾年坐艇經驗
希望今次有少少落袋啦

巴打大手入?

好少五萬股